# JS advanced  #2


## Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.
- коли ми чекаємо на данні з сервера, бо вони не завжди можуть бути коректними
- коли є імовірність виникнення помилки при виконанні кода
- коли js файл один, а сторінок у сайте декілька. при звертанні до якогось DOM вузла його може не бути на поточній сторінці і треба відловити помилку
- коли точно знаємо, що будуть помилки